NBA都慶祝中國新年

NBA 都係比賽途中賣廣告祝駕中國新年,
目前睇到兩隊有, NETS, BULLS,
仲有冇人睇到,
中國真係勁, 多錢到鐘意做乜都得
剛好呢兩隊我都鐘意, 係會開心既,
但連登深黃係咪會屌哂鬼

不嬲都會㗎啦做乜勁姐

其實年年都有
唔好乜都上綱上線
留意番安心出行，辱警點推好過

第一年呀？
由姚明年代就已經知中國錢幾好搵啦

小學生？

中國真係勁，仲可以賄賂埋美國總統，你話勁唔勁

坐咗幾耐

美國不嬲奶共
樓主而家先知

新年都唔比慶祝?
而家西方都無民主你唔好慶祝聖誕唔好放假囉

搞清楚中國傳統節日同黨國先, 中共將所有民族有關嘅野當自己私利, 唔通端午節又係奶共 屈原又係黨員

印象中幾乎每年都有